屌你老尾PCCW

愈維修就愈撚爛，我屌！
村屋100mb上網，本身可能d機用得耐，成日斷，全屋上網一日斷20次，每次5分鐘，大概持續左大半年，唔係成日打機所以無咩所謂，但最近都決定叫佢黎維修。
直到今日佢黎左我屋企換左個modem, 換完問題就黎,家陣上網速度係得250kbps炸！屌你老母！

PS：家陣無論係直連定係經router連都係咁慢,但手機個d連wifi就有15mbps左右，另外本身屋企用home plug,本身都正正常常，剩係間唔中會斷下，家陣連youtube個homepage都連唔撚到呀屌你老母PCCW!!!